Биткойн Терминал
================

Если две ситуации:
1. У человека есть телефон 
    Здесь есть три мотивации:
    1.1 человек хочет оплатить заказ
    1.2 человек хочет перевести деньги
    1.3 человек хочет получить деньги
    
2. У человека есть клубная карта
    Здесь есть три мотивации:
    2.1 человек хочет оплатить заказ
    2.2 человек хочет перевести деньги
    2.3 человек хочет получить деньги

Рассмотрю каждую ситуацию подробно:

1.1 У человека есть телефон и хочет оплатить заказ

Продавец показывает человеку QR code (куда оплатить) и клиент сканирует адрес получателя и отправляет деньги.

1.2 У человека есть телефон и хочет перевести деньги

Здесь модет быть две ситуации:
1. получатель имеет телефон, тогда получатель с телефона показывает куда перевести деньги и плательщик переводит
2. поучатель имеет карту, тогда получатель показывает карту и плательщик переводит

1.3 У человека есть телефон и хочет получить деньги

Здесь модет быть две ситуации:
1. отправитель имеет телефон, тогда получатель нажимает в телефоне "получить" и показывает отправителю
2. поучатель имеет карту, тогда 
    - получатель нажимает в телефоне "получить с карты"
    - сканирует карту и передает телефон отправителю чтобы тот ввел пин код
    - отправитель вводит пин код нажимает подтвердить

2.1 У человека есть клубная карта и он хочет оплатить заказ
    он подносит свою карту к нашему терминалу вводит пин код и производит таким образом оплату.